[捐口罩] 網購外科口罩集中討論131

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

而家基本上得返日本Amazon有現貨賣，
所以唔好買太多，到時禁運就真係攬炒一鑊熟。

問呢個得唔得嘅，最少睇曬前2/3個post嘅圖。

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join，夠數就關link。

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。

記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

全日白果

可以直接寄香港? 好多都唔得

即係其實件貨唔見咗
你可能仲會以為佢運緊嚟香港 on99咁係到等

請問而家由Ems寄出去到收貨要幾耐

有幾件tenso今日會係Ems寄出

但感覺dhl會快過ems

me2

675...

有

竟然問呢隻

有用，日本正版，買左3盒

好嘢嚟

唔睇#1都睇新聞啦下話

有冇人呢款o唔ok

理的後日會番大貨
取唔取消好 連埋運費都幾貴

ALL IN

2103 small 姐係女裝？俾男人用會唔會太細

Are u serious?!

大貨即係幾大
有冇信心搶到先

你認真？

應該取消, 理的 39.9 有 30 隻

Same

取消話我地聽

幾萬隻
香港700萬人
You lum you la

緊係好 一定有大貨

210X+501 ship

賣家地址係深圳

1605有冇曲

Aastock

相信政府！無事！

我已經cancel 晒手頭上既單

希望係真

有有巴絲用過 會唔會女仔用都好細？

搞笑?

雪櫃

我都係, 到時應該排一陣就買到,始終上網買都唔夠落街買平

最好呢隻

我唔係港女

杜絕babycondom藍絲老母！ ！ 咪mon po呀笑9你地

跟你車

Cut單保平安
等到送貨返香港都要月尾
一定變蟹貨

通關咁耐

Ems定dhl都死

我都係。 都係呢隻牌子

到時應該度度都有得買
可能排都唔洗排

台灣星期四起實名買罩

500-1000yen左右

巴打由幾時開始保管

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

我想問有無人訂到印尼口罩？可唔可以講下係邊度訂到(唔好打搞姐姐住)。因為印尼D 網店Tokopedia, shopee, bukalapak, 都唔收非印尼信用卡，Lazada收埋皮添。唔該晒。

我都等睇呢度變苦主post

Mo

有ems早過你 而家都仲係東京

到時落街買仲平, 使唔使E家咁樣搶呀, D天價運費真係...

度度都番貨啦
之前淨係得屈臣氏
而家連莎莎藥房都有貨啦
下星期應該會更好

睇咗#1未啊親

一陣cut 單就好笑

打算cancel1166

EMS同DHL價錢分別

下
我件貨係黑貓由31號hold 到依家

1605有無code

咩集運公司

我都係咁，好驚呀

ems塞爆 dhl可以真兩日

Mon左一日miss左啱啱1605

冇左架啦 再買過啦

299 yen 有 made in JP 口罩 60入 bfe pfe, 但佢block左 dimbuy個倉

藥先好揀medical supply

Tenso/ buyee

而家姐係點

停左冇更新過

現在間間都爆, 等一日叫勁, 等二日叫醒, 等三日叫正常

真係港女

681呢個價買到..好勁啊

Blocked 伸手黨

入到集運倉咪叫好囉
叫做有人收貨....

忙過返工

呢個好似要加骨

有冇人知樂天退錢係咪好慢，31號到而家都未退，我係咪追賣家，第一次用乜都唔識

苦主+1

其實超快適有VFE冇PFE會差好遠??

觀塘有個呀婆大賣假口罩
屌

2-3日有反應

順個手想問下依幾盒口罩,有無人覺得好鬼?

buyup 都已經第2日 未簽收

琴日俾樂一番彈貨既手足今日收返未

Which?

尋日朝8點半buyup
到依家都未入倉

樂郵巴絲有冇update

冇

SOLD OUT

想知dhl係仲寄到 我搵人係日本然後寄翻香港

我係y拍bid貨，buyee集運
同Tenso同一集團

tenso以前我都用過，可以轉Dhl

不過個邊Cs同我講
其實係日本通關個邊慢
同Dhl同Ems分別不大

Btw我揀左Dhl

呢2日都係得女裝放題有冇人有興趣換Presto、白元 女裝

3隻樂一番order入哂倉

另外1隻 buyippee就彈倉

建議大家分散投資

點解你咁快

我cut到細細張得個logo係google都搵唔到

之前買左泰國嗰隻3m nexcare口罩，但今日開嚟用發現原來好薄下，有d淆底唔敢戴出街呀

神呀 口罩呢 打救我啦

最勁。。。

係

你哋唔洗瞓定點

有幾痴線連3M BFE都話唔得

今日12點有一張單入庫
2點幾又有兩單入

佢一日送幾轉
可能要等多陣

Bns?佢地已經蝕錢，仲加。。。

頭先放題😯

幾點果轉？

一行開就放題...

有冇邊隻酒精搓手啫喱好用

睇吓先

明知爆倉都照用

出車會唔會再send email同你講架

同意 有冇上岸ching可以update下個list

得美國運到，日韓台都唔可以

用bns 28號果時即日送即日收件 但收件果時係晚上9點幾

我隻超快適都係99% vfe 冇pfe

體積成功

我都係咁諗，人要我差唔多倆的禮拜入唔到貨，好廢

終於搵到4px客服搞掂個異常包裹

分開兩次先搶到

有 1點半左右

ＢＦＥ>９９ 冇PFE會唔會帶出街

琴日黑貓寄出, 今日變左保管中
通常要幾耐先再去BNS?

有PFE用PFE，冇就照殺

同問

有冇人都係咁？
Amazon琴日已經話shipped

尾燈都冇

gobuyship屌你老母更新未

求1605 曲thx
淨番盒半等救命

今日想等1313

shipped wit amazon, 係咪等refund

明白, 即係都要排EMS

依家4px咩情況，等出庫出咗成4-5日都未出

有冇人係amazon買口罩然後寄去buyandship美國倉集運
d口罩1月31已經係美國倉
到而家都冇話寄出黎香港
打去cs冇人聽

比我屋企水撚咗可以點，依家全家得番十幾個罩用，真係88 world

基本2-3日反應

啱啱收左貨 500個超快適 有99%VFE但冇PFE 有D淆淆地

臭你又奶

我睇個懶人包話PFE>VFE

唔該巴打

好簡單嘅經濟學短訣理論

好早已經買 新年前

有冇人搶到可以賣比我

你淆底咁我同你收哂佢啦

有無聽過AUS local made 口罩係無盒
import 先有盒？

如果home office 既話，我應該落左街排

用邊間....

邊間

可唔可以即刻完，我即刻爆買

市面$10個都唔知邊度貨
日馬你曬時間mon要等轉運 起碼知自己買緊乜

等救命幾貴都要買啦

[member] 車尾燈都唔見［/member]

而家睇番先知原來超立体先有PFE 超快適冇

邊間集運啊

[member]點解成日加密失敗既屌［/member]

求曲

sf有發貨，但係慢到hihi
我23號買，今日終於收到sf tracking no

hold左喺katolec好多日了

其實好多間都計實重 只係超100cm先計體積重 但好少好少會咁大 一本書嘅高度先30cm

reschedule 左今日下午2~4, 入左庫

燈都見唔到

咁多貨，其實都算快

有無ching ems1號到香港 今日都未派到上門

(

價格會上落

Missed....頂

WISH LIST一直唔見有降價, 係咪睇WISH LIST唔準?

罩都就無得帶仲PFE

元祖code自己搵

我dokomo23落單都未收到

我都理解唔到